Bug report

左邊nav bar個通知中心 個紅色波波唔識自己變番無野

Scenario
我開post 有20個人留言 開左邊個nav bar通知中心有個紅波寫20
禁入去睇下個post留言 再出禁番出去post list (e.g.吹水台)
個紅波變19 但我明明睇哂d留言 應該無野至係
應該小問題黎

手機 Samsung s8
android 7.0